沙盤推演

唔好意思，係金鐘一路等又一路諗。
先講講我對7婆感覺其實中立
因為要縱觀全局
首先大家要了解7婆的過去，佢曾經諗過當一位社工，但最後選擇社會學。點解會社會學？
可能係呢個原因，若作為一個社工無論你做幾多野都好，到最後會因為政府嘅因素，社會上所有問題都會根治唔到，即係治標不治本，唔係話社工冇用，而係有乜野政府就會有點樣嘅社會。政府有問題，民生自然有問題。

回歸以黎有幾多次可以令全港人放棄對立上街咁齊心？
我地遊行人數已經創世界紀錄，我唔理呢條修例係由佢推出定係佢等呢個機會，佢所做嘅野都係同民眾背道而馳，而最明顯嘅就係近排奶共組織及官員，出力奶到上枱面，以往都叫做陰d陰d , 但今次上晒枱面可以鎖定目標一鑊過ko呢班垃圾，係巧合？

點解去到今日200萬人都仲未徹修例，係咪爭緊d咩？
係咪少左d重要嘅野未發生，所以未諗住徹？
例如係人權法案，或者係中共插手（唔再係背後而係出面做野）

台灣方面，越黎越好玩，因為反送中影響，民心傾向蔡英文，而且有人發起反紅媒體遊行，如果順利，親中媒體將會徹出台灣，走向台獨更進一步

種種因素走到去依家嘅局面，呢幾日會係最重要。只防守不進攻，和平係最大武器，因為無論係和平定衝突我地都會贏，準備物資去前線，前線攰的時候就換人頂上，呢個係唯一可以做，因為缺少leader 我地要自動補位，下下都靠前面班友頂，頂得多個人會燥，燥就會衝。

希望大家可以行到最後一步圍死果班應被制裁的人，有咩問題可以搵在場社工，我識嘅人都係度幫緊大家